不要說：元朗黑社會班人 要講：何君堯班人/班o靚

指返去班保蝗港共度！

港共豬狗不如

係中聯辦指示何君堯等黑社會策劃元朗恐怖襲擊

一定要講明係何君堯比錢叫人做

agger,仲有港共

agger

何君堯好波

推

係
中聯辦代言人何君堯策劃元朗恐怖襲擊

呢句fit

清楚明白